尋日818返到屋企 家中工人竟然同我講...

尋日集完會食埋飯差唔多十點幾先返到屋企
通常一返到去我都會慣性敲工人姐姐道房門同佢傾計或者睇下我隻狗係唔係入面
點知一開門佢就好啱beat咁同我講
「香港人，加油！香港人，加油！」

聽到個下真係好感動好想喊
原來佢尋日都去咗
個運動兩個月以黎我都無同佢講好多關於返送中嘅事
我問佢點知道發生咩事
佢話有人講解畀佢同啲姊妹知
仲同我講「希望你地會贏 如果唔係啲後生仔就會好慘架啦 大陸好唔同 送上大陸真係唔知會發生咩事」
仲對被濫捕同被打嘅手足表示同情

動已感
佢仲清醒過好多所謂香港人

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！

香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never